Cash is King

Cash is King

今年輸左廿萬，夠去澳門做40次king